有冇人覺得Ariana Grande真係好正

聖誕節當然唔少得聖誕歌

最後一推

係咪冇俾錢咬咗冬甩一啖 之後又擺返落去

btw 我好樂意幫佢食埋

MOONLIGHT

係雞格左D, 不過係正GE

佢唔係雞
佢仲係處嚟

Almost Is Never Enough
Break Free
Focus
Love me Harder
One last time
Problem
Bang Bang
Into you
Dangerous Woman
Side to side
moonlight

覺 真係聽唔厭

第一隻碟都有幾首唔錯

捧個妹做歌手

唔通捧個阿姐呀

二年前都係聖誕節 因為呢首歌先鍾意佢
痴線一首勁普通嘅聖誕歌都可以唱到咁

兩個風格完全唔同 ariana就不嬲知佢ok，不過佢完全係pop，再扮r&b

bublé就痴線，拉咪拉到咁遠都可以同ariana同聲，唱開歌應該名，佢用聲技巧，已經係巔峰，比好多傳奇級歌手仲要好

澳洲讀書個陣，去到邊都聽到佢d歌
係幾好聽既

Buble世界級

做咩講我女神

同樣係我女神

有冇聽faith

honeymoon avenue係神作

I'm so into you

好好聽呢首

有